陳家駒，陳浩天，陳雲根係咪目前香港政界三巨頭

三傻就差唔多 乜撚都做唔到 剩係識叫人課金

共通點：鳩嗡當做咗

邊個陳家駒

咁你話佢地做到咩喇

改呢張圖

香港玩完啦！咁多五毛日日鳩叫！

仇思達同綠帽達呢？

三陳

又消極主義!
一日都係你地搞到港獨唔到!

咁你黎搞囉

聲明黨，最激進既手法係派傳單
秘密行動係潛入中學做小組討論